我宣佈：幾點會放催淚彈同貨櫃碼頭消息一樣

[賽後檢討] 抗爭者進化史